有無人好掛住金庸online?

仲有無遊戲好似呢隻咁多人玩？而又唔係只係靠錢就勁的呢？